最近返工坐小巴成日遇見樓上個女仔，尋日我問佢你可唔可以做我既蒙嘉慧？佢答…

劉德華最後會死架wor……

我：

係送完貴價頸鏈先死, 唔好漏左最緊要嗰part

你個頭咩事

去到差館當你贏

我係鄭伊麵

應該答佢：可以同你做愛 死而無憾啦

你答佢:我係銅鑼灣揸FIT人

最後都無死

咩戲